[學術］其實要搞擺工、搞經濟唔一定要不合作/去整road block

之前有個巴打咪教去剪交通燈電源

我突然聯想到 想請教大定係咪如果某啲地區交通燈咪會堵塞哂果區交通 再塞埋主要道路
因為啲車唔知幾時行得 會塞死哂
政府又要花時間去整返好啲燈

港鐵人流多 門又關唔埋又開唔到車 啲人返唔到工
變相擺工 最後影響埋經濟？

我唔支持大家做法犯野 千萬不要去試
只係想同大家討論下有咩情況下會影響到香港經濟

表明立場： 不支持任何犯法、影響社會活動

搵唔返個教巴打整街燈個post俾大家睇

罷工的後續，經濟戰！

另外呢個經濟戰嘅方法又有冇效都可以加埋入黎傾下

好似開錯台

經濟學術討論post

推

學術人訓哂？

推多野